[國際線] 每日 Retweet 一百次計劃 快速教學

當你上Facebook睇到d 新聞嬲果陣，不如上twitter retweet 啦！

依家教你最簡單人手 retweet 方法 (用電腦)

Step 0. 登記 account，Follow @SolomonYue, @LIHKGPicks, @lihkg_forum 等等

Step 1. 睇下 trending 有d 咩 hashtag，例如

Step 2. 一睇就知揀 #CCP_is_terrorist 實冇死啦

Step 3. 有理冇理，右手mouse leftclick RT icon，左手keyboard 禁spacebar

Step 4. 碌落去下個post，重覆 step3

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

push

推

噤得太多俾人suspend 咗account

Lm

pish